辛尼奧奴斷完右膝十字韌帶 今次斷埋左膝十字韌帶

新羅斯仔

慘

又要抖一年

身形真係好殺食

紅魔新猛將犯敵必
hi下都整到人斷ACL

咁後生就2次重傷...仲要上次重傷先好返冇耐

好大機會唔敢用咁多右腳變左腳受壓大左

fifa21 大跌價